1010 sale 屈人簽合約30個月

1010 sale 打來續約價錢275簽約24個月
宜家睇單要點325 ,簽約30個月..
請問各位師兄可以點投訴?

打去28881010
好似係

你咪唔好簽囉

你唔想簽冇人屈到你嫁
定係1010學健身狗咁押你上office恐嚇你簽？

上面幾個係咪唔識字

係咪應承加咗啲服務啊，例如睇波、idd之類